# CRAFT_TEAM_Test_App
## Тестовое задание на должность Frontend Developer

Выполненное задание(ссылку на репозиторий и на деплой) присылайте на почту **hr@craft-it.ru** с пометкой **Frontend**

У вас в распоряжении имеется рабочее приложение, осуществляющее CRUD интерфейс для работы с базой сотрудников.
Приложение читает один раз из файла **users.json** и содержит следующую функциональность:
  - список людей
  - создание
  - редактирование
  - удаление
  - фильтрация списка (необязательно)

Список выглядит так

![List sample](pics/sample_list.png)


А форма создания пользователя так

![Create form sample](pics/create_form.png)

Само приложение, как можете заметить, уже реализовано. Ваша задача - переписать приложение, выполнив ряд изменений:
1. Используйте хуки, вместо текущего подхода(Перепишите компоненты, находящиеся в папке components)
2. Реализовать функции редактирования и удаления пользователя. Для примера уже реализована функция Создания пользователя
3. Покройте типами приложение. Используйте typescript
4. Также нужно реализовать функцию сортировки по клику на заголовок столбца в таблице. И функцию фильтрации (используйте инпут)
5. Тесты можно не писать
6. Выложите ваш код в репозиторий А также задеплойте проект, используя [Vercel](https://vercel.com "Title")

## Установка

```
Скопируйте репозиторий и установите зависимости

$npm install
```

## Запуск

```
npm start
```

## Запуск тестов
```
npm test
```

May the force be with you!

## Полезные ссылки 

Mobx:
https://mobx.js.org/README.html 

React hooks:
https://ru.reactjs.org/docs/hooks-overview.html

Deployment
https://create-react-app.dev/docs/deployment

Неплохая статья про mobx:
https://habr.com/ru/post/471048/